夾Switch online family plan

有意留TG
PAYME only
每位37
齊人開plan

可直接TG我
有4個人都開plan
每人74

暫時夠人

仲有一個位直接tg 先到先得

已齊 Thanks